有無人自問條件唔差，但都係無男/女朋友😣？

小弟自問條件唔差，但一樣無女朋友，我相信同我毒撚性格有關

自問

嗯

可能唔關性格事 係關個樣事呢

小弟成日俾人話把口溝死女
樣都唔係柒個堆
衰在冇錢姐。
就算比我傾到個正妹又點姐
最後咪因為冇錢而離開我，屌
哂尻氣

要唔要男朋友

Me

發現唔係好關條件事 (a0)

轉gay 通知你

自問真係唔差
24歲 月入30k左右
有一個住宅物業，三大畢業

[img]圖片網址 [/im]

same 唔算好好既
但起碼唔差囉……

pmed

樣子 正常
最少唔會行出黎 比人話柒

Send張相黎睇睇先

留名先
條件好唔好就唔知 但唔算差 都冇伴侶

不了
但以上講既都係真話

性格偏毒，唔鐘意去人多既地方
怕醜，同女仔講野會緊張

你個名

咁好條件都無女朋友？
你讀u無參加嘢黎玩咩

係咪你心頭高
你理想對象要點

隱性心頭高

讀u 個陣好摺
除左做project 同exam 無咩番過學校

我條件差又冇樣 但都係冇女

身高 身形 外貌 談吐 衣著
樣樣都唔錯

係冇錢
所以廢事害人

如果你條件唔差仲係a0
會唔會係你眼角高呢

仲有可能係自負

如果你唔介意 我地可以做朋友

巴就ok 絲就不了

A1留名
準備過分手後第4個單身聖誕

又黎自我感覺良好po

講真, 如果你真係唔錯, 點會女主動approach, 由其讀大專大學果時
我就毒到喊既, 除左踢波就班hehe打機, 完全唔social
但就算係咁都有幾個囡囡主動埋身

生活圈子細 工作地方無咩女仔

圈子細咁就另一個topic了
住係荒島任你幾好都唔會有人欣賞
依家應該講緊有圈子但都識唔到男女朋友

自從 正常樣單野之後
我就唔再信 啲人條件唔差 正常樣 呢啲野

又有邊個會認為自己唔係正常呀大佬
自己睇自己同外人睇你係兩回事

搵13000
15x 高 瘦
樣貌夠乖仔，29歲（後生）
我咁既條件返大陸溝死女啦
屌 睇到個post名已經覺得講緊自己

樣子中上

得個樣 無用
時下既港女睇唔起我呢d廿零歲咩都未有既男仔

pmpmpm

我都算有車有樓 有份工
係冇讀過大學
米8上 正正常常 好多人都唔信我冇女

你係咪有返咁上下年紀

留名

8月先23歲

Same
內向撚，除非女仔做主動，如果唔係應該成世冇囡

其實有冇認真照下塊鏡呀你

我都唔明點解冇女 自問靚仔 靚仔到成日比人話柒想激我 點解我冇女

有d 道理

接受現實啦
條件唔係單單講樣身高係指所有野
如果真係條件好點會無拖拍
唔好成日打飛機啦 傷身嫁

毒撚唔會媾唔到女，窮撚先會

利申:男朋友係窮撚

講得出自問自己條件唔差都無囡其實事實仲未認清自己條件係差

講咁多自問把撚咩
自貼上嚟見真章

其實170男仔係咪冇希望

我都自問

仲矮過我，如果係真心，究竟係咩令你咁自信 ？

佢已經夠慘架喇

我讀嗰科應該係咁多位之中有最多女仔嘅一科
樣正常加上有小小肥(好似陳奐仁咁)
不過都仲係a0
第一好多正正常常嘅女仔已經有男朋友
第二我覺得一個人做好多嘢都冇乜問題
加上我又唔係好埋堆
所以成日都自己一個食飯/放學/唱k/睇戲
加上我又唔多出街
放咗學/放假都係摺係屋企
到依家22年我開始睇化左
愛情呢家嘢順其自然啦

正正常常 就係無女

月入五萬，識影相識跳舞識設計，會主動追女仔，但到依家都未拍過拖。
次次諗起都覺得自己唔係依個世界嘅人

我覺得你用心追 好大機會都受
但一定要用心追
絲

用誠意打動女仔既成功率大約1%
其餘都99%都係靠吸引返黎

好多靚仔係gay,但唔輪到我

我應該A0 grad

係咪關個樣事？

你自己覺得正正常常姐，有冇諗過你係人眼中弱撚智智先